# CES33-Linux-PAM

Repository imported from GitHub: [https://github.com/gitoso/CES33-Linux-PAM](https://github.com/gitoso/CES33-Linux-PAM)

Repositório com instruções para executar as atividades propostas para a trilha de Linuxna disciplina de CES-33 referente à utilização do Linux PAM.
